一人一隻呢個浪無份升但跟跌既股票

1114 唔公平 爛泥扶唔上柄

吉列廢車

起碼綠燈緊

易鑫 (垃圾)

823 領匯

992

5仔

思捷

琴日放左呢隻垃圾

1766中國靈車

1711！

3333

收息股 咁快放棄

1800

穿左60天線

改topic: 1人1隻個市轉綠燈都無份反彈既股票 1114

7321計唔計

聯想

778
sosad

6886屌你老母

呢個升浪根木就無追落後既概念

易鑫
日日跌

係追都追2628喇
揀恆指成份黎追

6823

823

其他股賺幾多, 佢就跌幾多

66

1299

823

1337雷蛇

如果股災前呢d股都冇升就攪笑

大笨象5仔

823 放唔放好 71蚊高追撚

港鐵

幾時先返到家鄉呀dklm

唔等錢用既由佢啦

管理層不斷回購
但都直插緊
你話呢

上面個堆好多都係短炒性質

利申：少年股神

大升市佢都跌，真垃圾

垃圾滙豐😴

315
宜家買有6%息

981

買個別股不如買大市

494 屌你老母，10 蚊入，3年了

2689
1316
2314

1812

799

起碼上年有升過

入823 就咪撚短炒啦

舜宇光學（一百）

2708

睇黎大家都奶晒野

1638

2382
700

823 REITS黎唔係炒既對象
比D時間佢 佢一定比到回報你

823呢啲收息股仲想點
比起上年5月都升左10幾蚊啦
股息又高
上面果班係咪當佢係700咁玩

狗鐵

真係廢西黎，專登唔入700入佢點知唔識升

其他都算 諗著領匯可以短期狂升果班係咪低能架

上期64爆左上71呀嘛

AAPL

放撚左佢啦！正一西股來

比班連登燈神棟到應一應

又話誠哥投資一定冇死 又話一出手機就打沉iPhone

結果呢

忍唔住19蚊放左1114呢隻垃圾換左2007 佢就即刻同我彈1.x

992 終極垃圾

好心汁柒左佢

1337

1071 902

823睇個勢仲有得跌 又可以執平貨

1280

371呀屌佢老味

升咁多都話冇份